簽署+推+分享 向海牙仲裁法院告港警反人類罪 57萬人連署達標

簽署+推+分享 光復香港！ 光復香港！ 光復香港！光復香港 時代革命

Request Permanent Court of Arbitration to Investigate Unlawful Force of HongKong Police
578,882 signatures are still needed, can you add your signature? 簽署+推+分享

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足